﻿10
16.08.2017
+При создании Task добавлять в конец темы
При наличии в теме письма слова Заказчик: (большие или маленькие)
заменять до конца текста
иначе Добавить в конец

+При добавлении коментария - сделать emailcallback

22.08.2017
+Удаленные пользователи не отображаются при выборе исполнителя задачи, в списках фильтра инициаторов и исполнителей
+При выборе множества инциндентов появляется другое контекстное меню "Закрыть все"
+При заведении новой задачи или редактировании - при выборе Сервиса и Рабочей группы ограничивается список исполнителей

12.09.2017
Обновление до 11 версии у всех пользователей

02.10.2017
Добавлен выбор типа Задача/Инцидент (Если Задача установить checkbox) - в конец темы добавляется текст [Задача]

12.10.2017
Добавлено Согласование
При выборе подсчет числа задач
Добавлены сортировки для столбцов Статус и Рабочая группа
